畢業揾工揾去做夜總會爸爸 你問我答

世事無常

我返個間都幾正經，本人暫時未食到

想入行 請唔請part time

停緊業喎 比你tg我拉

生意如何？
幾錢一個月

暫時停緊業啊
過往都有兩三萬

其實你點入行？

當初想揾Parttime ， 結果都係朋友介紹就一直做到而加

爸爸？即係你會帶啲仔去坐枱？

洗唔洗陪埋客劈酒?

係咩場多？

女

夜總會有無分黃藍

有時候要

通常老屎忽都係藍

唔飲得酒做唔做得

點樣夜總會得來又正經

轉晒型㗎啦，你當係有人陪你玩嘅KTV
而家已經自稱係會所

請唔請PT

即係真係同客人玩下遊戲㗎咋，頂唔順客人完全可以彈鐘

有本事嘅就自己溝假酒

即係拳手d frd? 唔洗行街？ 啲terms全部睇戲學返來

你哋係男係女啊 男嘅入行有啲困難喎

男定女？

人哋啲細場為左賺錢可以去到好盡
我就唔會叫我嘅人出去陪客

去一次消費幾錢

好似你去唱K咁，都係開間房入去唱，但係會有女拳手陪你玩猜枚骰盅

你無班底 好難架

客人咩年紀/職業多?

啲女靚唔靚，好多年前係尖東見到個疑似係囡囡靚到懷疑自己係咪睇錯

好難話你知喎，睇你消費咩

咩年紀都會有

以前有個fd話自己做會所
我仲心諗係咪屋苑嗰啲
終於明白了

會唔會真係有人會包起啲女

有啲真係好靚

係咪有得攬錫揸波撩閪抽水

收費其實個個大場應該都差唔多，貼士你隨心嘅啫，間房有CCTV架

都係自己揾 開頭係冇咁順利嘅

咁會所有好多種嘅

呢啲就係等返啲女自己同客傾㗎拉

無，唔係電影嗰啲橋段嚟㗎啦

連呢啲都冇咁真係去黎把撚